去元朗舉國旗點睇

到時咩班人就冇得“出師有名”

有無名都好 佢地只係收錢嘅兵嚟 要打你就會打你
隨時都可以做棄子

舉RHKP 旗好過